{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54682&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평여행하기좋은날펜션"
    },
    "text": "当店はMT、ワークショップなど団体の集まりに最適化されたデザインのペンションです。 ペンション周辺には龍沼滝と南怡島総合休養地船着場、プチフランスなどの観光地があります。 宿泊当日はご購入いただけません。ご利用当日にご購入いただいた場合でも、客室整備やボイラー問題などの理由でご使用いただけません。 ペンション内では駐車場、フットサル場、遊歩道、渓谷、バーベキュー場、バドミントン場、カフェ、無公害野菜畑などの施設が提供されています。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用しますが、2~3人基準で一回当たり10,000ウォンの費用が追加されます。 パーソナルブルスターやグリル、装備は使用できず、最大人数を超えた場合は入室できません。 保護者同伴なしには未成年者は利用できず、ペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、客室内では火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、このような情報はペンションの事情により変更されることがあります。 また、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどのような団体に最適化されたデザインのペンションですか？",
            "answer": "当店はMT、ワークショップなどの団体の集まりに最適化されたデザインのペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には龍沼滝と南怡島総合休養地船着場、プチフランスなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊当日にご購入いただけますか？",
            "answer": "宿泊当日はご購入いただけません。ご利用当日にご購入いただいた場合でも、客室整備やボイラー問題などの理由でご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ペンション内では駐車場、フットサル場、遊歩道、渓谷、バーベキュー場、バドミントン場、カフェ、無公害野菜畑などの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどのような費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用しますが、2~3人基準で一回当たり10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴なしには未成年者は利用できず、ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損については誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できる火災危険物質はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 466
    }
}